「長文」想放棄嘅人、心灰嘅人，入一入嚟！

我哋最終都係會贏！

林鄭軍政府做緊嘅野只係發爛咋。

1. 香港係中共甚至世界經濟嘅春袋 >>> 解放軍、戒嚴令、緊急法只會令共產黨加速滅亡，林鄭除左恫嚇人民，已經無計可施。

2. 美國嘅人權法案一定會通過 >>> 林鄭、軍政府四人幫，以及無數黑警，甚至佢哋嘅子女，受到全球性制裁已經係既定事實。

3. 警察 = 政權嘅維穩工具 = 人民嘅對立面呢個符號已經植根香港人心目中。警察呢個職業，已經污名化。警察唔再係維護正義嘅角色，佢哋係恐怖分子！！就算抗爭完左，警察都只會係社會上嘅過街老鼠！

4. 捍衛自由、爭取民主已經成為香港人核心價值。香港人會世世代代係係本土、係海外甚至係外太空爭取民主，直至勝利！

5. 香港主體意識已經形成。三十歲以下認自己做中國人嘅比例係近乎零啊！

link:

呢個數據好重要！中共嘅殖民政策係完全失敗啊！諗住透過殖民手段清洗人口，結果落到嚟嘅年輕人十之八九都成為主體意識嘅一部分。呢種主體意識令到呢一代人唔再係分割嘅個體，而係命運共同體。呢一代香港人會願意為左呢一個地方流盡每一滴血。

港雖三戶、亡共必港！

任何鎮壓反抗嘅手段，只會令到國際制裁力度加大；揭露赤納粹主義（Chinazism)；以及進一步凝聚香港主體意識。

今日嘅共產黨已經係強弩之末，既無本錢搞爛香港，亦無走回頭路（鎖國）嘅政治魄力。一係俾香港人高度自治，一係唔好再靠香港面向世界。如果係前者，我哋會即時勝利；如果係後者，我哋會堅持到共產黨倒台、中國解體之後得到勝利，而我相信共產黨時日無多。

最終，受到清算嘅一定會係林鄭月娥同埋黑警。所以佢哋就好似納粹德軍同日本皇軍咁，係戰敗投降之前，發動大規模報復。只係以往嘅屠殺，變左做極速進入司法程序。以法治之名行私到之實。

無所不用其極咁恫嚇人民，只係反映佢哋已經認清將要戰敗，可以不計成本，嘗試力挽狂瀾。所以我相信，只要我哋堅持到底，最終會得到勝利！

光復香港！
時代革命！

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

自推十次

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

「終極絕招」全新連儂場2.0，藍絲廢老秒速變黃！！！！！！

光復香港
時代革命

10

9

8

7

6

5

Protect free internet, protect free journalism.

4

3

2

其實有個猜想，就係阿爺呢啲反應遲鈍嘅廢柴，一定認為港府執法不力（即係唔係好似中國咁有法不依，亂咁拉人）就一路係咁逼政府做嘢。

同埋唔排除某些擔當香港中央溝通嘅中間人，虛報民情，依家依然係咁卸膊賴落第度。因為係佢哋心中依然認為香港係小部分人興風作浪，一定係外國勢力同「小部分反對派」作為大台幕後操縱。

咁今日嘅大抓捕都係某程度嘅「攬炒」，即係你阿爺唔撚信香港真正民意，仲依然認為有大台咁我就拉撚曬啲人，如果831依然人潮洶湧，相信一定有逆轉。

香港人唔好氣餒，唔好放棄，我哋大家一齊堅持到底！！！！！！！

1

我傾向相信共產黨有派系衝突，而且有派系想做死習近平。

香港人有必要讓外界見到我哋嘅決心，830大抓捕之後如果831大家再出街就會逼班垃圾面對冇大台嘅事實。